做緊Levis 你問我答

有咩即管問

普通款都是made in chi na?

返part time幾好做 返工等收工
話就話都要幫手追數
但你做唔倒又唔會點嘅 但就冇乜福利

Full time就算跑倒數頂多都係16-17k
睇你喺邊間做啦 有啲舖嘅staff走得快 你咪升得快囉

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有咩抵買

其實大部分都係
而家好多大公司都係內地有廠
不過用嘅布料有啲都係高質

問多條
日版LVC仲有無生產？

Part time幾錢一個鐘

抵就冇咩抵㗎啦
用staff discount就最抵
冇朋友做嘅 咪等減價先買囉

次次行過都冇客，點生存架

冇

$50

但唔知點解獵頭公司請嘅話有$55

香港啲 T 係咪貴過外國？

間間舖都唔同嘅
有時同一區有幾間分店
一間做倒幾萬蚊 一間做得千幾二千蚊

好撚多tb gel撚到個頭反光
專請tb?

其實差不多

有咩方法入去睇野 無人煩？

睇我名就知唔係tb

做個pt 仲要銅鑼灣嗰間 仲要週年紀念

Levi’s點串

Part time其實就少請
你真係想做嘅咪搵獵頭公司帶你入去

戴住耳機聽歌 開到最大聲
一係就同朋友傾住電話唔好收線

咁低人工
點解唔轉第二啲？

Levi’s

荃灣千色個大波妹好正 你識唔識佢

員工discount 幾多？

求穩定

有無LVC賣

成日同佢食飯

可摸以一齊食

6折

你幫佢開張大單先

暫時都冇

PT 一做就有折？？

知唔知鋪頭有瑕疵d貨會送去邊，見過鋪頭幾箱褲寫住瑕疵品，好想執

點解啲孖煙囪條橡筋勁易鬆

冇 用間舖啲full time嘅quota

送返上倉 然後沒有然後了

減肥啦好嗎？
一係買大一個size

細先啱

唔關事，係洗幾次條橡筋會鬈

用手洗

冇出啦
不過我見有啲ig shop喺外國入貨，係布質嚟

依家part-time人工仲係50？